有冇人睇過 70年代電影白粉雙雄?

鄧光榮做得好正
一開始見 1:35秒有一幕都好正